消防有冇員佐級協會？

。。。

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

有。但係撐警。
有個活躍社運嘅前懲教署主任eddy Sir 講過，每個紀律部隊嘅工會，立場一定係親建制，因為工會最主要嘅目的，就係為同事爭取利益，而佢哋要同政府傾掂數，一定會有某啲交易。